其實某部份女人思想好on9

成日係instagram叫撚救命，
屌尻啲男人好花心、唔專一
仆你個臭街，係你地班臭雞搵埋啲mk仔、花心男，畀人中出即飛
關我地其他男人乜嘢事？
唔該你地唔好一把掃把打浸成隻船

P.S. 女人唔犯賤，天真無腦叫春嘅女人先係最犯賤

咪係 自己西痕又賴人

咪就係

自己臭雞性格仲走去話啲男人唔啱